［telegram]土系星座谷(金牛、處女、山羊) 2

歡迎加入，最近先開，所以人數較小

push